有無愛國人士話比我知點解中共死都要話台灣係中國嘅？

中華民國又早成立過中共
台灣同中國文化又咁唔同
另外仲要中國無車路去到台灣都夠薑話台灣係中國嘅
講緊搭飛機都要個幾鐘啦
仲有強國人超級否認台灣係國家
咁人地係唔係國家洗唔洗佢地承認
有無愛國人士/大陸人解釋下點解台灣係中國嘅？

海域啊屌

仲有技術

全宇宙都是中國的